有郁人知呢隻咩黎（昆蟲

好撚驚 無喇喇飛咗入我間房
會唔會咬撚死我
定係會變成一個靚仔瘋狂抽插我

天牛

巴打 12000同你收
比你電話我

同佢一樣樣

認真咩黎咖 要黎養咖？

要黎浸酒用

唔知聽日會唔會好似蜜蜂咁成班喺窗口等我

臭蟲?

巴打你真係要呀？

聽日攞去愛護動物協會先

臭蟲
同個名一撚樣
掂到就
唔好拍到佢出汁

似天牛喎
樓主呢鋪你發達喇

似臭屁蟲

賣左就fatfat喇，留名睇派錢

似天牛，唔會係臭屁辣

之前落田做野有個c9 show張相類似依隻野既昆蟲
佢話一掌拍死左佢之後就好痛
之後佢去即刻去睇醫生
醫生話隻昆蟲既汁液乸到佢有條疤

但天牛條蘇冇咁短呀

巴打 我出15000
留tel比我